[歡迎張狗] 曼城 對 利物浦 24

嗱嗱聲26

24

咁撚醒留兩個post

訓哂啦仲推到26咩

出cheat信唔信之後果幾個窗都簽唔到人丫拿

26

推邊個

La子好波

出cheat,硬搶post
係叻叻

咁樣推法

一定唔係呢個

雖然唔係priority 最高
但必要時可以頂替mane/Salah
都值得高興

但中堅呢